男人冇車係咪好難溝到女?

如題

公司有2個人，a佬味重。茶記火記咁。有3架波子
B 成熟男仕，有架7人車

2個都溝唔到女

咪又係睇樣

但去爆房都要搭巴士地鐵去
係咪柒?

單車得唔得

有車又點冇車又點
唔通你嫁俾架車咩

有既話會易啲
夜晚渣架車車條女食飯已經出哂水